[無圖] 頭先有冇人喺旺角上空見到不明飛行物體

見唔到 可以出翻去啦
純粹想知有冇人見到啫

可能又係美軍架recon機

你起碼都拍條片吖大佬

Surveillance in progress

有段兩分鐘片
就咁眨吓眨吓
之後無眨 就咁唔見咗
所以睇張gif圖得啦